今日衰咗，626見

今日已經係一個好明顯嘅失敗
宣傳唔夠又太急
少人到PK
大家不如主力放喺626
再係咁分散遲早潰不成軍
各位請就位，文宣組加油
革命尚未成功
626見

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

推爆佢

無錯
唔好放棄
休息一日, 幫手宣傳
集中626

626 626

抗爭一定要團結 香港人加油！

香港人唔會輸，亦都輸唔起！！

大家都要記得休個靚息，打場靚杖！！

626見

煩係煩，但冇我地嘅，🇭🇰一定會變成🇨🇳

我愛香港🇭🇰

辛苦今日出左黎既兄弟了

626.627

第日香港變成中國一個省份嘅時候，唔知你仲會唔會覺得依個運動好煩

今日有出嘅巴絲，大家抖足啲
香港需要我地

到時香港人就要奶中共鞋底
香港人身份將不再存在

每一次出黎既都係好手足
唔好氣餒